丁可欣(火雞姐)準備浮出水面出新歌

究竟今次會唔會以自己做主題呢

邊個幫佢mix?要入blacklist

唔撚係諗住仲可以扮冇嘢做歌星啊嘛？

已經扮無事

丁可欣3月10日就生日囉喎
唔知會同前男友定彭導演慶生呢

佢唱歌好難聽

真係無撚天理 仲有人幫佢 推撚到佢收皮啦

好撚仆街 扮無事 死臭雞
屌你老母

Lm

臭雞仲未收皮

佢MV一早即刻負評！再攻擊佢留言版！
睇下TVB/電台敢唔敢邀請佢

幫佢整音樂條友中三比人踢出校

之前明明有人報左警
仲未有跟進?
定假扮報左警

唔好叫火雞
叫臭雞 好過

丁可欣(火雞姐)又上水試水温
倒米